[潮文]公文式

轉載

"是咁的

我表哥佢今年FG
佢揾工唔係太順利，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入ibank
因為佢d親戚街坊都無仔女入到ibank

今日簽完約番左屋企時，呀媽係咁問佢入左邊間公司
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去做公文式前台，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，猧完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食反
同個仔興祝入到Goldman Sachs做front office

依個時候先知大撚獲
表哥其實係去公文式補習社做reception
唔撚知邊個親戚街坊話公文式係Goldman Sachs既中文名
所以呀媽以為佢入左Goldman Sachs

屌你
我表哥頭sin打電話比我
問我點做好........."